戴口罩真係好焗好辛苦，如果武漢肺炎有

近排老媽子話天氣熱就無事
但如果武漢肺炎有

30度戴口罩真係生不如死

所以你都就快死

整多個鼻塞 鼻敏感你歎下

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

都係個句：口罩焗d定棺材焗d自己揀